古代忍者好型呀

如果我係古代一定學到好多野
大家話係咪呀？
用米都可以傳訊息 幾方便